［求文宣］全民放港股 轉渣 美股/美金

同大家講, 宜家係七星連珠既情況
1. 香港政治不穩
2. 香港本季經濟數據唔好
3. 恆指勢頭奇差(唔熟技術分析, 請巴打補充)
4. 大陸經濟受貿易戰影響
5. 人民幣今日破七算, 五年低位, 有機會展開新一輪貶值潮

我地黎個一沉百踩, 宣布下禮拜一會放曬手頭既港股!!! 錦樣可以繼續透過商界比壓力政府
港股mpf, 轉渣美元同美股, 相信D fund佬短期內都唔會入市, 甚至幫手沽埋一份

至於點買美股, 麻煩各巴打比比提議, 我就用td ameritrade的, fact checked 過受sipc保障的,
申請唔切唔緊要, 領航(Vanguard)係港交所有隻被動追蹤標普既etf(3140), 買住果隻都等於買緊美股

係度跪求文宣製圖, 統一行動!!

利申：此post不構成任何投資邀約

頭盔笠得幾快

D強姦金100%香港股票基金

唔知點解我上網冇得改變嗰個投資組合 可能真係要打電話去永明嗰度改投資組合去主要投資去美金美股

走資

零售

我都係永明
本來都想揀歐美
但係佢無

恆指跳水

RMB一日跌1%

RMB 走勢(越升代表要越多rmb先換倒一蚊美金)

做工程最要緊保護自己嘛

立即去撳錢 拎現金保障自己！金融式抗爭

推

互推

30000果陣走哂貨

巴打lam曬啦

走呀！

放曬既轉考慮美金/股都幫倒下手ga

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

推埋我呀

罷工 撳錢 走資呀

求下各位巴絲幫手文宣

股災架啦
收手啦為左七百萬人既安穩

push

唔好push

曲直難分

曲直難分乃高手

罷工 撳錢 不消費 走資呀

加多樣放既原因:
恆指裏既內銀壞帳多唔洗講
宜家D所謂穩定既收息股都盈警
中電

狗鐵

轉去美金
減息仲轉過去

關於走資, 百威上市臨門一腳先話不了
反影機構投資者早已默默走G

巴打, 減完息美元息率都高過港元wor
美元拆息

港元拆息

ref

推爆你個腎

兩個月黎講都應該轉去美金？

改組合需要停一個月

借貨沽啦

巴打會？

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

推推推推推

推呀

買美股千祈咪用中資券商

岩！
我用緊td ameritrade
有friend用緊 first trade,同ib, 巴打有無提議

白癡仔
加油啦下

全民集體沽空港股

［認真］ 你用錢買一間公司姐係支持緊佢融資能力，
如果一路小新鴻基一路買佢D股票係咪精神分裂
一路話支爆一路買內銀又咩心態先

I B 啦，又平，乜撚都有得買

一早轉晒美帝

我mpf買緊醫療相關野
巴打咩不署啊

部orz

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

二百萬人齊齊撳現金 一招搞掂經濟

Ib ok?

pushsh

求文宣

永明好似冇美股揀的

叫行業基金，但唔好轉，垃圾來的，撈左歐州股票

所以我轉左去AIA好耐, 如果公司迫住要用佢, 都可以每年一次半自由行的

Charles Schwab

宏利同匯豐都用過, 宏利網上平台完勝匯豐

日經香港PMI跌至10年新低！經季節調整後，7 月份香港採購經理指數 （PMI）由6月份的47.9下降至43.8，顯示私營經濟的景氣度急挫至2009年3月以來新低；並將目前的下行周期推至16個月。

最新採購經理指數 （PMI） 顯示，香港私營經濟於第三季初繼續轉差，惡化程度呈10年多以來最嚴重。業務量與新訂單量大幅下滑，加上投入品庫存顯著急跌，皆拖累了 PMI的整體表現。另一方面，企業對美中貿易摩擦，以及大規模的政治示威活動表示憂慮，營商信心跌至2016 年1月以來新低。

根據調查數據，美中貿談爭端持續，加上近期的大型示威活動，明顯削弱了市場對港製商品與服務的7月份需求。企業新接的業務量急速萎縮，跌速加劇至逾10年以來高位，原因之一來自於7月份銷往中國的新訂單量以近4 年的最高速度收縮。

調查料按年經濟收縮2.0%左右

IHS Markit 首席經濟師 Bernard Aw 評論香港 PMI 調查結果時表示，香港營商環境乍現全球金融危機爆發後最嚴重的倒退，私營經濟的前景於第三季初更加陰霾密布。

新訂單與業務活動量挫逾 10 年多以來最急，反映美中貿戰僵局與升級的大型示威活動打擊了訂單需求。企業7月份的悲觀情緒升溫，對未來一年產出的經營信心下滑至 3 年半以來最低，並在未明朗因素增加的前提下，削減了採購活動。

7月份 PMI 調查結果大致顯示，按年經濟收縮 2.0%左右。

咩software? eview?

就錦係政府網禁出黎za

本身屋企有幾千蚊冥 今日放假拿拿臨入返銀行 等陣轉美金

巴打經濟L?

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

幫手推埋

support!

跪求文宣製圖

立場:為表達我地對港共政權失望, 我一股不留
原因: 數據顯示經濟差(refer p.1)

文宣必要: 比大眾知道我地既立場, 製造預期

買美股啦。呢個時代仲儲cash?

錦始終唔會全倉股票既
淨低少少錢擺係美金度好過港紙

幫推

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

樓豬想自己掃平貨

空倉，有港股切jerjer

全民買熊ok?

幫唔到手，已經晨早放晒

拎一半買美金/股

睇定D，隨時tk

有d燈

你意思美股都唔好買？

恒指今日又跑贏大市
hsi 跌2.8% 亞太區都係跌兩percent內

跪求文宣製圖

立場:為表達我地對港共政權失望, 我一股不留
原因: 數據顯示香港經濟差(refer p.1)
支國經濟都岌岌可危
需要文宣原因：統一行動，製造預期

聽日港股可能比你燈到升

美債